---
date: 2020-06-06
layout: post-en
permalink: "/g/117/"
---
## France leads the world in making pesticide free, CO2 neutral, gourmet foods

{% prevButton page collections %}
![](117-france-foods.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Frankrig er verdens førende indenfor produktion af giftfrie, klimaneutrale gourmet-fødevarer*
